有冇手足真人好重佬味！！

做少少野都比人話好撚man

樓主基

好大陣肉味

我15歲已經有男人味 唔知好事定壞事

收皮啦肉酸狗

我真人型撚到瀨屎

我個名